Os Serviços Web melhoraram o uso da Internet, permitindo que diferentes aplicações Web se comunicassem. Com a utilização de Serviços Web Semânticos é possível criar descrições mais ricas para os serviços, com a utilização de ontologias. Contudo, não é simples realizar uma descoberta de Serviços Web para um usuário que tenha pouco ou nenhum conhecimento técnico. Com a finalidade de solucionar o problema, foi desenvolvido no presente trabalho o \textit{NLP Discovery} que é uma ferramenta que realiza descoberta de Serviços Web semânticos a partir de uma busca que utilizando linguagem natural.

A ferramenta desenvolvida utiliza de técnicas de extração de informações das descrições dos Serviços Web Semânticos, que são descritos com o uso de ontologias OWL-S. Após a extração dos dados, são utilizadas técnicas de Processamento de Linguagem Natural para remover a ambiguidade das palavras e calcular o grau de similaridade entre a sentença que foi digitada pelo usuário e as descrições dos Serviços. A ferramenta foi desenvolvida para funcionar na Web, possuindo uma interface similar a de um site de busca e bastante simples de utilizar. 


\begin{keywords}
Serviços Web, Web Semântica, Ontologias, Processamento de Linguagem Natural

\end{keywords}